突發 尖沙咀k11 musea 名潮食館多位食客確診

有安心出行 唔驚

點解嘟咗安心出行都中

k11 musea 特別邪

又話同病毒傾好左用安心出行就無事既

「安心出行」防毒軟件唔防毒 ?

安心出殯係用作事後連坐式捉人

下次應該成個K11 MUSEA商場都係

然後發現好多人手填資料係報流料
政府決定取消手寫資料強制安心出行

劇本已經寫好

一陣封埋K11
蛇陣

半年後就係強制打疫苗先可以入食肆

source？

K11 MUSEA 本身邪氣多

Now tv

你知道得太多了

之前未開返晚市堂食果陣行過呢個商場
見到有間野唔記得咩名
入面7點幾鐘都有人係到食緊野飲緊酒
個門口關咗左半邊
懷疑有錢佬唔會中武肺可以照食

又有堂食撚中招
政府幾時先肯禁堂食

我好驚呀依家 快d禁堂食

升返？

有交友app就唔使戴套咩

肯封商場未呀？

禁全日啦

前門嘟後門放毒

安心捉人

唔好歧視商場

黎料

you know too much

尖沙嘴商場K11 MUSEA餐廳名潮食館疑爆疫，至少4組顧客、共6人中招，包括1名在2月18日午膳的確診者和5名在19日午膳的初步確診者。由於擔心已播毒，18日起曾到訪該店的顧客和職員都要強制檢測。

咁開心 飲得杯落

又可以封區呃錢 黑警同紅底檢測真係發過豬頭

捉黎生

晚市又要仆街

漏咗
要加多步蘋果放蛇先

間野又係啲藍店 唔驚

午市

安心出行->安心出殯
scan完QR黨政苦就會幫你處理好身後事

安心出行都敵不過蛇陣

裝咗都唔安心 想睇柒婆點拆

係唔係用安心出行捉番d客黎強制檢測

放過幾次啦

裝左app點解會有事

another one wave

帶病毒就屈確診 增加病數字 恐嚇無知大眾 更低能係有人重建議封商場 配合政權無理抗疫

個app唔係用黎預防
係用黎追蹤wo
反都反得好d呀

係咪藍店？

K11 musea風水都幾差
成日有人自殺
依家又爆毒

仲諗住裝咗安心晒

笑到

安心上路 地獄圍爐

係囉 又話安心嘅

一定係外國勢力派啲蛇嚟反中亂港
國際線有任 請每日推Post

蛇陣風水撚呢

封商場未？

安心出魂

尖沙咀海傍個個建築都係一棟棟，

唯獨是k11 musea 係一嚿嘅

冇定期更新病毒定義檔

想知佢地本身識唔識，坐得近唔近

如果分曬枱坐都傳染到嘅話，都幾恐怖

好多商場同餐廳都爆過啦
關咩風水事呀
要鬧就鬧個政府點解到依家都仲未封關啦

封K 11

好采有安心出行 搵得翻啲人姐

你算唔算洩露國家機密

但係打完都中支那肺炎

政府撥80億元作為未來數年維護國家安全開支

新一份財政預算案顯示，政府預算80億元撥款於維護國家安全的開支。政府表示，80億元的撥款屬專門款項，用以支付未來數年關於維護國家安全的開支。 根據《香港國安法》，經行政長官批准，財政司司長應從政府一般收入中，撥出專門款項，支付關於維護國家安全的開支，並核准所涉及的人員編制，不受香港現行有關法律規定的限制。今次屬《香港國安法》實施後，政府首次在預算案中交代涉及維護國家安全的開支。

2021-02-24 15:12:32

強制每半年打一次
以後帶住針咭出街啦大家

可能用安心出行app做埋打針記錄

屌你咁撚驚

安針出行

錯啦，係「智方便」，另一個app嚟
個app實名登記㗎

尖沙咀K11 MUSEA的名潮食館疑出現小型爆發，衞生防護中心傳染病處主任張竹君指，今日確診的61歲女子(#10912)上週四(18日)中午12時許光顧過該店午市，調查後發現今日有5宗初步確診個案，翌日(19日)下午1時至2時之間亦曾光顧，包括居鰂魚湧逸樺園第1座的九龍醫院資訊科技員工、住長沙灣泓景臺的尖沙咀中心工作人士，以及居大角咀維港灣第7座的61歲退休人士。她指5人來自3個群組，其中1人與家人用膳、3名尖沙咀中心工作的同事共膳，以及1名與其他同事食飯的九龍醫院員工，形容不相識的3組人同時初步確診情況「比較太過巧合」，認為或涉食肆員工及食客的傳播，故謹慎起見將強制員工和食客接受檢測，餐廳亦要暫時停業和大清洗。

3個三唔識七既群組一齊中

安心上路仲未搵到出黎？

安心app有毒

就算冇人報流料都老屈話有

「安心出行」係hacker apps

係咪廚師播毒

午餐姐
咁封午餐咪得

同好多廢老諗住檢測=免疫一樣

點解安心唔可以預防

吾撚系牙
前排去完，ground floor 仲要好多港女除口罩影相打卡

無諗住預防裝佢黎把撚呀？

人地係拎黎追蹤
唔好柒OK?

一齊屙尿

用咗安心出行都唔安心嘅
都會中招

都話拎黎等你班契弟中左追蹤
咁撚萌塞

幾時到食煙群組中？

可以捉有拍的人了
因為有去過

又全港停業

粒蛇蛋又搞事

咁追蹤既用意唔係預防 咁係咩？

安心出殯

安心捉撚哂D藍絲